Ja se rad divam na sport v televizi. Libi se mi mnoho jínich sporta jako hokej, basketbal, golf a moj nejoběnelejši sport je fotbal. Divam se na futbal asi 3 krat na tyden a múji favoritý jsou Liverpool. Když Liverpool hraje ja musim se divat na ten matč. A taky mám rad hrut na futbal. Futbal se hraje na hyrište a potrebujeme II hratša v každým týmu (teamu) a matč.
